每一個老母身邊總有幾個濕尻師奶

屌你老母！！！
話說今朝我老母無嗱嗱同我講

老母 我

老母：我以後唔會煲老火湯架啦
我：下點解呀
老母：個日撞到陳仔阿媽，佢話原來煲老火湯會致癌架！
我：你唔好聽人亂up啦
老母：真架！佢都係聽某個師奶話唔知邊個同佢講架！
我：

結果
以後唯有要幫襯鴻福堂了屌

其實你老母就係其中一個濕尻師奶

肯定係有個連登仔老母唆擺我老母

可能係某連登仔唔想飲湯
求祈掉個content farm話致癌
然後佢老母唔小心傳開咗

有無人老母都係咁
啲師奶講親咩都信到10足

師奶真係好撚煩，試過同條八婆開片，係人屋企亂咁講野，真係屌得佢少

你自己老母咪一樣濕尻

send果d飲咗一氧化二氫嘅人 100%會死嘅網比老母睇
再叫佢揚返比佢班師奶fd睇

好鍾意比較大家既仔女。

生女個d 師奶覺得某某師奶個女比自己個女樣衰但係俾人地個女爬頭嫁出，跟手唔服氣問人女婿咩料。知道之後諗盡辦法笑人女婿無出息。
'俾著我個女要嫁d 咁既人，我唔會俾囉'

仆街至極

絲打好似好勞氣咁喎

家下啲師奶真係好撚古滑架
成日笑騎騎放哂毒蛇咁

我老母識咗個師奶，屌佢老母次撚次都係襯我地食飯個陣時過黎我屋企，搞到冇曬胃口

我係被人踩被人笑既女婿，累外母無曬面，
佢唔單止收起我隻雞脾，連雞都無得食

搞咩慘成咁

其實老火湯嘌呤會過高就真既，所以有折衷方法就係煲到個幾兩個鐘就拎返啲肉出黎，剩低其他料繼續煲。

我唔覺得我老婆貌醜，普通人樣，
心地善良，得閒會做下義工。
踩我個師奶個女無錯係身材好好 ，
細細個就大把人追，不過有其母必有其女，
心腸惡毒又點會嫁得出丫

最撚僧d濕鳩師奶成日講買左幾多層樓 跟手老母就成日話睇下人地幾叻

發覺啲c9完全無獨立分析能力

有無個濕尻師奶個女嘅圖

你想用棍懲治下佢係咪??

好彩我老母係個毒撚 無朋友的

香港女性真係易呃

唔怪得性交轉運都有人信啦

其實我寧願唔煲老火湯
普通滾湯一樣咁飲仲曬少啲柴火又慳時間

咁仲使閪煲咁耐咩，煲咁耐都係想出啲肉味姐